# ΥΦΕ209

## Κβαντική πληροφορία και επεξεργασία

### Ο πηγαίος κώδικας βρίσκεται στο αρχείο paper.py
### Τα pdf αρχεία περιέχουν τα αποτελέσματα
### εκτός από το PhysRevD και το mistake.pdf τα οποίο
### είναι τα αρχεία που περιγράφουν το πρόβλημα μας
